【一支穿雲箭 陸月玖日來相見】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXCIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1左

7

雲加

其實想問好耐
topic最尾串嘢乜黎

羅馬數字都唔識

羅馬數字刀吾色體系米小學生牙

羅馬數字post number

第999個POST

點sick到咁後面

真心

我16之後都唔係好知咩樣
仲喺嗰陣d3玩苦痛16先識

其實估到係羅馬數字
但唔知代表幾多

Google

禾平時都係google/靠估
通常都中，因為有既定sequence
不過今次咁啱下個po係1000就會特別啲，唔查真係唔會識

羅寶又回帶

明1-10點砌
就會明晒後面

不經不覺就千po

點解要用羅馬數字🤔 平時即討傾完又冇人識開新

大把人爭住開

乜撚野穿雲箭牙
又唔尊重爺爺

Arsenal’s possible defensive shake up this summer #AFC

• Lichtsteiner ❌
• Koscielny ❓
• Monreal ❓
• Mustafi ❓
• Chambers ❓

• Saliba ❓
• Meunier ❓

RSI Sports reporter Marcello Ierace who is with Switzerland squad in Portugal says there are ‘intensifying whispers’ within the camp that Xhaka is close to join Inter Milan. He claims discussions accelerated after Conte’s appointment.

沙卡都拆埋愛狗cls

係就有野睇到底係柒到仆街定會打得起呢

沙卡 35m->國米
羊 80m ->大陸
哥斯尼 -> 意甲/法甲
拿卡 60m-> 巴塞
臭燒，梅屎 ->解約

阿狗->執柒左佢

列叔走了

lucas perez 返咗去拉科
當初買佢原來都洗咗成20m

呢條友難成大器, 賣啦
但起碼要40M以上

跳掣on9仔
d節奏太快既比賽唔啱佢

姐係英超唔啱佢

即係睇細爆踢足全季

Diu u auba！

正路

Image: Pierre-Emerick Aubameyang has remove Arsenal from his bio on Instagram, as well as his profile picture. [IG: aubameyang97] #afc

大清洗！

Laca擔大旗了！

有冇人key張muneir banega nzonzi bacca carrio一字排開出黎

Cls

嘩 真係好有大清洗 決心重建既feel

賣得到個靚價又唔怕賣啦

Auba laca Xhaka Ozil Mk 細梅 sell 再加40m！
我地有轉會費了！

傳聞去中超

已經pm左香港市人民警察

愛狗 : 我廠絕對主力 藍燒

85m躝

起碼1億

不敢破舊, 如何立新？

愛蛇新秩序

雲加敢唔敢放晒半隊正選走牙

新敢帥

講真一早要咁
俾球員知正選唔係必然
輸波有後果
唔係之後又嘻嘻哈哈訓練影相

“溫室”一早要拆

愛蛇想組隊自己嘅team

佢轉返啦屌 AC俾人hack咗

低9能
成隊賣哂
只要係爺爺時代入全部走人
愛狗呢條友好恐怖

未轉喎

點解呀

雲家軍一個不留

睇得出D阿迷幾撚恐怖 根本俾愛狗洗哂腦
XHAKA 躝
OZIL 躝
K6 夢遺 躝
阿羊躝

但結果係輸

Scouts have watched Crystal Palace’s Aaron Wan-Bissaka extensively last season, with the club concerned going into the coming campaign without a recognised right-back due to Bellerín’s injury, but a move is now impossible, with Thomas Meunier viewed as a cheaper option. [Goal]

愛狗：要工兵就得，理得你中場核心

可以買曬細爆啲fd子了 有剩仲可以加人工俾佢地

星期三&高狗&愛狗&共狗我屌你老母呀

到底最後會賣剩幾多個

xhaka成日一下俾到個波去前面
但係愛狗係要中場好似細爆咁妹完，分去閘位再妹

所以唔啱打要賣好合理

跟雲加最耐個堆人全部清晒

咪玩， xhaka淨係要就返左腳修正都要時間啦

誇張咗啲姐
咁起碼俾到個波去前面，佢打中堅/左閘嗰期細爆做波鳩到不得了

咁事實細爆係鳩 但xhaka都唔係快
但而家好多中場係想踢個波上前都無咁既能力

El Confidencial: #AFC are competing with Spurs and West Ham for Real Madrid’s talented midfielder Dani Ceballos.

Lille have had a €10m offer for 21-year-old Angers SCO winger Jeff Reine-Adélaïde rejected; SCO value him at between €20m & €25m, with Nice, Rennes & Monaco enquiring

Unai Emery Told Me I Was Not Needed – Jeff Reine-Adelaide

呢個細路幾好波 不過以前熱身賽睇過好上腳咁

依個不錯

英國GOAL報導，艾馬利今夏目標旨在重建後防並改善球隊平均年齡老化問題。

首先，如早前其他英國媒體報導，隊長哥斯尼有意於今夏離隊，並吸引費倫巴治、利華古遜以及法甲球隊注意。同時，艾馬利亦願意出售梅斯達菲以及蒙利爾，據報艾馬利希望於下季轉回4後衛陣式，加上蒙利爾年紀漸大，故希望於接受合理報價時將三人出售。

其次，阿仙奴亦有可能出售張伯斯，呢位前修咸頓中堅向艾馬利表示不願再被外借，但球隊中已有馬法斯彭路斯以及荷定兩位年輕中堅，加上艾馬利希望透過賣人增加轉會資金，亦增加張伯斯離隊可能。

再者，在轉會目標方面，阿仙奴如早前報導，鎖定聖伊天中堅William Saliba以及巴黎聖日耳門右閘梅尼亞。

柏芝都賣

諗極都諗唔明點解要買右閘
有比狗同呀叔 仲唔撚夠咩 哂錢

阿叔踢閘唔多掂

阿叔踢翼算啦，踢閘唔夠穩

留柏芝打防中 借走細爆啦屌

雲比沙卡唔錯，fpl幫我攞左唔少分

似係會留柏芝打防中 賣走沙加多d
柏芝係富咸拎player of the month係咪都係踢防中?

皇馬野好多水貨

愛狗癲撚左玩大屠殺？想盡地一鋪

愛狗躝未

咁似啲人玩fifa揀最憎嗰隊嚟教
賣晒啲星 再入啲垃圾後生仔

比比傷完出黎唔知淨返幾多，牙叔就無謂要佢繼續打右閘替工

無所謂啦 打歐霸之嘛

沙卡勁過柏芝多多聲啦兩個都慢，防守覆蓋可能柏芝好少少，用波應該差唔多，但傳波遠射沙卡完勝

買依d岩架啦
踢大會無正選

史獨屌唔屌得做黑b個位

做新太子 定新迪亞比

無留意佢做左文員？

買哥林威爾遜

welcome 屌摩

呢個見左頂 我覺得
打大會唔夠好
你話10m -20m就可以
賣到50m咪搞啦 同黑b同級

史獨可以免簽
其實唔差

一季踢得十場八場
傷完仲要唔易操起個態

人工高 你預100k以上

今季都出左廿七場啦屌

死乞衣咪咁揀擇，有狗飯你食都要感恩

腳法 F級

免簽黎做後備我覺得ok

Ok 我印象球迷左 睇返 呢幾季 咪同太子差唔多

唔好當佢正選料就ok
走列叔 藍斯 黑b
賣埃及 贊仔
有錢可以養佢

兩年時間拆左藍燒沙卡中場線
清夢遺K6老臣子
賣柏芝更加on9
後生英人可中堅可防中
收返黎自己用好過啦
愛狗屌你老母

同埋佢18-19季已經無傷患記錄
痢狗個陣無咁多上陣機會比佢

我覺得將慳左既人工投入做買人既資金 好過將舊人工比返哂d球員
畢竟 我地一直以來既班費係包埋打歐聯
而家幾季都係歐霸 我覺得縮下薪金支出會健康d
轉會費 就一次過比
人工就年年比 當你簽佢兩年 就影響埋下年個budget
我覺得以佢既傷患史 唔抵搏

其實如果諗住比機會青訓上陣
我都支持唔簽

前鋒黎講好似都係得nkietiah
唔似成到大器

其實我地得咁少轉會費又冇咩成績
仲去追埋咩烏迪迪、梅利亞
難買之餘買到一個又買唔到第二個

如果人工around 100k左右簽1-2年
好過唔知係邊到買d不知名球員黎

佢咁多傷 按道理 唔肯簽1年 我覺得

咁點都好過射比細爆同佢d隊友既

拉科降左班，佢無返去
佢去左艾拉維斯

不過我諗佢去中下游隊踢長期正選既機會大d

屌那星，呢條友反面快過反包皮
唔好搞搞震就得

唔識呢個人

大清洗yes
決心重建no

去西布朗爭升班都有機

而家係比人拆骨喎
沙卡，牙羊都係key player比人挖走

為左破舊立新，無論好醜都要走
以後good ebening ，急屎樣，油頭撚樣就係我廠既形象

輸波真係好，可以比下體同疤挖走

有邊個scout唔會睇佢
睇左都買唔起

以前既青訓不了
法乙幻幻

走啦
重建唔換人點得

最好降埋班執撚埋佢等我波都唔使睇

細爆call齊朋友黎阿仙奴啦
又多正選又有人工加

轉行睇女子隊
J下leah好過

沙卡真係唔怕賣 就算無人頂到佢既傳送 都可以搵個人彌補下後防穿既窿
美羊我有保留 點搵返個產量多既射手？？？

睇返英冠列斯算
以前我最鍾意就係阿狗同佢

呢件睇過啦，踢皇馬係唔夠班架啦，但踢阿呢d中遊就夠班既

去富咸執下垃圾好過啦

沙卡都J

係好過埃及同細爆咁解

執件米祖域都好喎 好似熱狗嗰老蘭咁後備上黎頂下頭槌

拿羊走佢有正選了

視乎牙羊可以賣到幾多錢啦, 如果有7-80M嘅話係ok

大米肯先算

我淨係覺得你買得返個多產既射手就可以

路蘭迪係牙傾太廢先顯得佢勁
上半季牙傾有態連盃仔都出

放曬拿羊沙卡燒MK+成班老野+40M可以買D咩人...

不如諗下邊間會肯接燒同mk先

廿個法乙仔

第二個基佬

支超

要放實放到 差在個價VS留隊成本同功效成唔成正比

打死都唔走點放

不如考慮卡奴爾 , westham唔要

佢白禮頓個下一推冇左個前4

All in 羅馬仔wo

放曬佢地=要買2個前鋒+3個中場+3個後防
仲要原本要打算買2個(1中場1翼)
即係除左龍門全隊換曬咁滯

賣佢 換Andre Gomes 仲好啦

我講MK
燒就算啦 佢都有作用 係無咁值咁解

幾時回春踢到10wc咁技驚四座

當年仲容納到傳統10號，點同

佢果套唔夾愛狗
鬥長命睇愛狗仲有無得玩落去囉

都係個句 AG打我地個場成個球王咁勁能到

其實都明白愛蛇既
係西維爾輕鬆3連霸歐霸
阿狗班垃圾輸4:1....
佢都賣鳩哂都正路既

幫人起機

阿狗廢啫，咩狗屎垃圾打阿狗都起到機

牙奶機都起唔到

未開季已經講話要清沙卡啦 戇鳩仔一名

唔能掂就躝 敢作敢為

依隊best都輸 咁就要炒搵better啦

比狗踢一兩場又收咧

反而我覺得 簽屌摩 ok
不過愛狗踢走夢維 留坦克

無個力架養得熟

買蘇超仔算啦

愛狗頂多玩埋下季

下季仲係無前四無歐霸佢真係要躝

一定啦!
都無藉口

留返D錢 稱霸聯賽 (英冠) 不是夢!!

美羊淨係傳左無耐就咁快反
我藍ig嘜頭仲係阿記

屌你老味
moreno防守仲廢過kola

auba 其實都係兩年約？
如果之前個policy 係真 咁似真係會送佢走套現

起馬係正宗左閘 kola擺明唔識打閘 係翼衛
我perfer夢正選 踢一季 屌摩輪換

不過愛狗清夢

xhaka都賣唔到幾多錢
留啦

個陣人渣士為左就佢都係搞到要打352

屌摩喺利無得踢
但我覺得佢用黎輪換絕對夠用

點都好過坦

奧巴真係走？

無歐霸無前四
基本上上季簽佢可以話對今季0作用

未到無作用嘅
無左佢30球 歐霸都可能冇得踢

雖然排5678 我真心覺得冇咩分別。，，

得2年約唔續等間又免簽走
續左到時都3x歲
要賣就趁依家

奧巴走 會唔會拿卡又跟住走？？？
拿卡仲係當打年紀
有返咁上下射術同有傳送嘅前鋒難求呀

呢個真係搞笑，法甲料翼not needed，然後冇翼玩鳩斬
法乙就長期正選

係嘅話應該取代monreal姐
而且愛狗同佢合作過，可能簽都唔出奇

Jeff認真有潛力的 唔知賣撚做乜9

有無考慮下試下去利度簽沙基利
還店下半季高普都唔用

我覺得合理 可以簽 輪換

要簽早一季簽啦

屌摩俾我d利迷fd屌到出汁
我地淪落到要簽佢

1. 愛狗話not needed
2. 當時傳緊借疤個dembele
3. 唔計home grown掛

總之就係on9啦

資源回收筒

明知唔拆骨就無錢換血
但俾愛蛇咁拆法真係心up 同唔安樂
特別係唔知佢會買咩人番來

呢個又係一年踢十場

法甲有個黑鳩中堅 叫咩sarr都唔錯 又後生
屌 請我地連登巴打頂鑽石眼好過啦

不如阿拿杜域

btw富咸啲人有班落未？

愛狗

全世界得雲加會賣球員去對手度

唔記得睇user name

你邊係人地對手

紀律問題好似係

第二點會賣比第五做主力
列強賣得比你都係伏

黑B都伏伏地啦

射死獌狗

搞死daddy

之後呢?

我仲未明雲加點解要幫軍醫搵實驗品

使人長高的小島！「巨人島」的秘密究竟在哪裏？

殘廢既可以去住下

鏡報Paul Brown,Darren Wells:

阿仙奴週一派出球探現場觀看了法國🇫🇷U21的比賽，他們的考察目標是中後衛Upamecano。在錯失歐冠後，阿仙奴已經和頭號目標烏迪迪漸行漸遠，他們目前正在考慮其他選項，其中就包括了 Upamecano（萊比錫紅牛）和 Anderson（森多利亞）。

GOAL -Charles Watts：

艾美利希望重塑後防線，梅斯塔菲、K6、M18和張伯斯均是可售資產。阿仙奴目前已經委託多位中間人幫助其在歐洲搜尋後衛，但由於沒有獲得歐冠資格，他們的目標範圍在很大程度上被限制。聖伊天193cm小將薩利巴是優先選項，雖然薩利巴上半年才完成了續約，但聖伊天很清楚要留住這位天才後衛難度很大。

此外，烏迪迪的轉會幾乎已經告吹，因為在沒有歐冠的情況下，這樁轉會所需要的資金已經超出阿仙奴的承受範圍。

意大利Alfredo Pedulla:

與瑞士媒體（稱沙加接近加盟國米）的報導相反，有關沙加的轉會談判並未在進行中，各方都還未採取進一步動作。

恭喜前阿仙奴青訓小將Nico Yennaris(李可)首次入選中國國家隊。

重支味

有層次的球隊

我屌你老母支那足總之前咁能串

你係中國人呀屌

有層次呀屌

佢就真係泡著支那血喇

鄭智接班人

有啲似圓真

愛狗死未

費sir 水佢買

愛狗fd子 得個吹字都呃到傻仔

千幾萬唔算伏啦 又英人 間唔中有場好波 最少冇蝕

想當年史獨1314真係勁到on99
不過佢同Ozil都係回塘

盧卡斯佩雷斯先係最垃圾

果季個個屌雲加唔比機會佢
事實佢就係廢

Nketiah and Joe Willock were on the scoresheet for England U-20's 3-2 defeat to Portugal today in the Toulon tournament.

As per @DarrenArsenal1 , Freddie Ljungberg will be given a major role in the first team next season.

Think we could see quite a few youngsters making the step up on a more regular basis and Freddie could definitely help transition them to regular first team football.

話說佢官宣去左西甲

Granit #Xhaka is not a #Inter's target. The midfielder however could leave from #Arsenal in summer. #transfers #AFC @NicoSchira

好記得當年入左獌一粒
之後話果千幾萬剩係呢粒都抵

同埋佢真係衰成日傷
fit 果陣其實唔錯

如果k6走 希望佢做隊長

人地好似講過阿狗唔會係佢最後一站
佢仲想親而家當打時期去其他球隊嫁

希望皇馬70m買佢接modric班

完全唔夠班

6c

有d助攻仲勁過奧燒個d

希望啦
冇錢洗，睇下幻幻都好
唔好買法乙幻幻就得

屌那星差唔多成隊賣走哂

係真唔係呀 FIFA 妖人喎

40m budget
完

愛狗嬲鳩

近呢兩集FIFA 佢同de lig都係必買中堅
睇過球王片 護波能力同速度唔慢加埋黑鳩身型

不如阿仙奴買Milik，有冇得諗？

垃圾都買？

好撚勁喎

真

Fm shooting 20

meunier係咪左右都踢得
點解今年唔買sidibe

乜人都踢到左右閘咩
sildibe廢撚到 大傷完影都無埋啦

買gaya同比狗狂牛雙閘齊飛

sidibe以前係左右都踢得
初初係諗住買黎打左閘
點知佢又唔制
meunier就唔知啦
我係諗買閘不如買d左又踢得右又踢得既

用青訓tutu啦

好似拿子個個bola去左邊

gaya應該都貴
華西好似仲有隻幻幻叫lato都幾得

萊比錫有無歐聯踢?

咁不如簽返我算啦

踢神船都成篤屎咁

話時話 西班牙新一批後生WB都幾得
鏝有隻外借左出去叫Maffeo都有啲潛力
平平地執到隻就好了

好似排第三 多仔之後

咁人地未必黎
我地又無歐聯打

話唔埋佢係細梅啲fans呢

有金錢足球唔踢去阿狗？

又回到險簽阿境況了

阿仙奴selling list:Auba laca Xhaka Ozil Mk 細梅 k6 夢遺 張伯斯 坦
重有無？

Ozil會吸引到佢過黎好似係

奧斯賓拿

我諗成隊得leno係100%留低

ozil

留iwobi leno 拖仔 其他全部可賣

得2b leno 比比鳥 坦克 托囝同 papa一定係度

坦點會

下季愛狗西陣:
__新人_新人__2B
坦克_細爆/新人_托囝_比比
__新人_papa_新人__
leno

其實我想睇下青訓個Ballard升上嚟會點

下季愛狗西陣:
新人 新人 2B
新人 細爆/新人 托囝 比比
新人 papa 新人
leno

cls換左半隊=2個技術性失誤

米on9 細爆100%留 賭丁都得

細爆解決愛狗性需要

今年成隊波都無咩同時間好多人傷
同要一早出哂局, 得番兩條線
愛狗最尾果8場輪換都可以搞唔掂
賣撚走半隊佢下年一定冚家剷

解決唔到愛狗 解決半隊人

2b 球會icon

期待2&B著10號

因為最核心個兩個傷左

尼日利亞夏薩特

都唔明你地驚乜
阿狗d人廢到冇人肯接貨
LAMO四個有三個走得成我即刻全身爆炸死呀

賣撚到半隊咩on9

到時拎起英冠冠軍 首奪近15年第一個聯賽冠軍

6c會好波

下季有一半時間都未復出 所以都係等仆街

who

好撚期待下季個陣係點
其實真係寧願賣哂班撚樣直接重建
依家依隊閪波唔大執 下季其實都冇乜希望攞到CL資格

比dog

浩比？定係計埋藍

拿斯利 : 阿仙奴沒有奪冠雄心 !

前阿仙奴球星拿斯利最近接受採訪中表示當初離開阿仙奴，並不是都為金錢，而阿仙奴的態度讓他感到非常寒心，離開是非常正確的決定。

拿斯利：“我們之間有過談判，但阿仙奴給的合同我無法接受。我的立場是在合同金額上可以做出部分讓步，依然可以繼續談判。當時我等的是第二次談判，結果卻等來了阿仙奴給我找的下家，阿仙奴的舉動讓我非常寒心，我已經沒有任何理由還呆在阿仙奴。”

拿斯利：“在我走之後，雲佩斯、宋、基力治、維馬倫、藍斯等等球員都離開球隊，我明白了有些事。我們之間都有共同點就是都願意跟俱樂部談續約，最終結果都是被球隊出售。球員願意跟俱樂部談續約這就是證明他百分之百首選依然是阿仙奴，但這些續約談判卻成了阿仙奴賺取轉會費的藉口。阿仙奴一開始就沒有任何心思跟你談判，無非做樣子，他們的目的是轉會費。”

拿斯利：“現在事實證明了當初我的決定，我擁有了聯賽冠軍，金錢，這都是職業球員所追求的。阿仙奴現在給的高薪在我看來更多是選擇妥協，在這裡沒有任何機會拿冠軍，為何還要開出遠低於市場價的薪水？這是不可能發生的，在忠誠的球員都無法忍受。”

拿斯利：“我不認為阿仙奴明年會重回前四，他們實力遠不如熱刺、車路士、利物浦、曼城，在夏窗過後英超所有球隊都在補強，除了車路士（禁止引援）還有阿仙奴，他們依舊會原地踏步，這些年從未改變。”

Holding季前熱身賽好似出到
比狗應該都差唔多

下季同下下季同下下下季...都冇乜希望

na$ri識波

獌狗狗竇topic

真 大清洗啦

true

80m 賣左佢啦 根本係佢射走左個歐聯資格

點解係佢唔係沙卡

一齊躝

佢聯賽入左22球喎...

成隊躝

12m...

冇佢歐霸都踢唔到

打熱狗球12m咪射撚走左...

垃圾 躝

咁佢都三張野 速度型射手 賣到80m咪幾好

呢樣真

主要賣完下季靠拿卡正前肯定跌入球數

買duvan zapata

聯賽一季入得13球,靠佢就食得屎

Il Mattino: Napoli have agreed with #AFC to have Ospina on permanent basis and the economic figures of the deal are in the process of being defined (fee not expected to be more than €3.5m)

夠錢買3個幻幻

3.5m。。。

3個半贊仔

最撚慘Ozil冇人想買

難請難送

3.5m俾狗呀

佢都唔想走

等緊愛狗走

為左唔好俾細爆狗打中場 兩害相權取其輕
顧全大局請支持10號

首輪打作客車仔都係佢幾碼飛機 搞到輸

乞衣呀？

走左都請d更加垃圾既人

你咪唔好賣

只有雲加才是真愛

雲加學施丹咁回家得唔得。。。

€3.5m 不如留返自己用算啦

沙卡都賣 愛狗真係想清哂啲舊人

支超肯要條友又唔肯走

十一把關刀

你買二手樓都會將上一手既野清哂嫁啦撐愛sir

後備dso 班尼加

英超首輪對車仔

沙卡唔賣邊有錢簽新人
佢表現又唔係好 新沙比吹大哂啦

啲新聞係咪呢度啲手足寫
個個都話賣

賣唔到幾多錢又唔係老
俾我就咪放

賣細爆未 屌你老味

邊個會接

吹到60m

40m放唔放

值70m牙 少一個仙都唔放

40m好難喎 邊到黎呢隻水魚

干老豆

No
其實 中場拖沙幾好

psg

40m現家個市場可以買咩人
愛狗又唔識買人 淨係識執舊將
同埋阿狗一定係賤價賣

ozil其實真係回晒塘
技術冇人質疑 主要心態問題
以佢技術 轉型打中場中唔係難事
技術 大局感 傳送都有齊 踢法有腦
體能其實唔差
練好 防守意識，補位
我就唔信差得過沙卡
ozil加拖
2&b咁撚慢不如試下入中間打攻中
還掂都唔夠翼 不如打冇翼陣
利申：鳩up

主要佢啱愛狗用

Santi Cazorla on his time at Arsenal: “It was nice there. I have always noticed the affection of the Arsenal fans. If I have taken something from there, it is the affection of the fans & the worst thing is that I was not able to say goodbye to them on the pitch.” #afc

如果搵到好過沙卡&羊既中場/前鋒咪賣囉
而家勁過佢地既點會肯黎

如果我從那裡拿走了一些東西，那就是球迷的喜愛，最糟糕的是我無法在球場上告別他們

打冇翼陣都知你鳩up

Il Mattino: Napoli have agreed with #AFC to have Ospina on permanent basis and the economic figures of the deal are in the process of being defined (fee not expected to be more than €3.5m)

Fever Pitch author Nick Hornby: “My sources inside the club tell me that the decision to release Aaron Ramsey was down to Emery and Emery alone, and that the player was ready to sign a new deal.“

Nick Hornby: “Emery took one look at him [Aaron] and decided, clearly, that he wasn't worth the money being offered.”

冇計 迷燒都係咁講
識踢後一格差得遠
真係唔想燒走

OZIL個心態問題咪就係唔係好想做防務工作囉
佢又唔撞得，護球又未去到卡叔級數

快 想睇佢到時一場訓低幾多次

經過呢一戰迷愛就咁全家死清光

防守意識你估話練就練咩

沙卡都「練」左幾季啦 咪一樣咁鳩屎

重點係ozil根本唔鐘意防守

同時反沙利全部收埋皮

波底好 護波技術都可以train返嚟
不過算啦 現代足球攻中都要幫手回後
唉屌 係咪燒已經係阿最後一個球星

當摩狗都唔駛佢防守既時候 你覺得佢會信服愛狗呢件廢物

咁又唔好用沙卡同燒比
不過唔鐘意守都冇計
所以話 燒唔改變踢法 都冇乜邊隊啱佢

最尾嗰幾場聯賽, 有球對住個龍花式射斜

我只係想講 如果咩都有得練既話洗乜洗一兩憶買球星

擺隊幻幻出去練咪得囉
再唔係去港超執幾件去慢慢練啦

倔強如摩狗都比先自由佢 都唔明點解阿狗球迷/教練會要佢守波
係摩狗手下 夏薩特都無呢種自由

係改變唔到

依家仲有邊隊仲玩緊傳統10號仔呀
跟唔上時代 唔變就收得皮
唔係話以前唔使變就一世都唔使變
我諗依家可能真係得美斯打攻中係可以唔使回後

呢個又乜水黎
個陣david又話 藍斯冇心續約想走
真係唔知信邊個

Arsenal FC are one of the worst run clubs in world football.

Selling Jeff Adelaide for £5m, now he goes for £22m.

Now on the verge of selling Ospina for less than £2m when he's easily worth £10m.

We can ask Kroenke for money, but over the years we have wasted so much £££.

@ltarsenal

我諗依家燒跟摩踢都要回後了
拉輸碌柒都要回防

Arsenal set to lose out on Thomas Meunier, as they're unwilling to meet PSG's asking price. However, Manchester United are willing to meet the price demanded. [RMC]

曼聯又贏 阿仙奴又輸

所以佢咪要收皮囉 你都無講錯

其實好簡單 擺ozil做假翼鋒 係現今佢生存既唯一希望
前題係右閘助攻力強 兼左翼係爆破力強兼體格強既翼鋒
當臭燒馬達咁用 其實尚可

重點只係ozil回哂塘

david係收官方料幫佢講野

依家燒成日回防啦 不過唔會護球帶波過人
後面啲人又冇走位 即係冇哂空間傳送

拉輸碌柒力架黎 體能咁好 梗係要守啦
曼聯如果揀一個唔洗回防一定係martial

兩年前雲加未走已經講
叫奧燒用體能做防守=磨滅佢既靈性

依家啲攻中基本上都要有突破能力
時代唔啱佢喇

丹狗都爭唔贏就算啦，我地咁窮點同大球會爭

英國媒體報導，阿仙奴有意簽入利物浦左閘摩蘭奴接替可能離隊既蒙利爾。
摩蘭奴於日前宣布將於今夏完約後回復自由身。

全部高層做保守策略 邊有賺呢啲錢既可能性

轉踢4後屌摩同坦克有乜分別

伊禾比

有 愛狗舊部優先

屌摩勁喎 歐聯冠軍

一個係正宗左閘 識防守 但成日標波
一個係正宗翼衛 唔識防守 成日標波

37.5萬續奧燒搞到依家隊隊都唔想接，爺爺又下一城

yaya焦土阿仙奴+曼聯

其實成功 一隊第5一隊第6

無波睇好悶

去意假踢都仲得嘅....
節奏慢啲 （好似係）

佢已經退休mode
輸贏冇所謂
有冇得出冇所謂
日日掰大眼又袋幾十萬港紙
有乜所謂

預左比迷燒屌

有阿狗睇仲難受過悶

又反燒

做乜貢得閒

都似係 d料準到official咁

佢比人換走次次都閪面喎

次次都輸住比人換走又好難笑得出

你俾我都想一個禮拜收37.5萬開twitch打fortnite

resign左搵緊工

藍斯收到祖狗好高offer
然後阿狗話唔能夠破壞薪酬體系唔可以match

其實一早續咪唔駛搞到咁囉
垃圾管理

其實邊有可能咁易清走咁多個.
你肯放都唔代表有人肯要. 一係你賤賣, 但賤賣唔到價你又買唔返你想要既人.
宜家隊隊都睇定黎食, 呢次轉會期都係難攪嫁啦.

9UP到

冇Ozil 當初都唔會簽到咁多星啦 又奧巴又拿卡
唔通貪阿個名同雲加咩

d垃圾90後真係唔捱得

跟本就係啦 一日高安基唔課金一日阿都爭唔到冠
青訓又唔係勁 又唔肯用 仲要冇大佬比班細學野
啲獌成日話咩活華特廢又盛 至少肯課金買人啦

拿斯利：“我們之間有過談判，但阿仙奴給的合同我無法接受。我的立場是在合同金額上可以做出部分讓步，依然可以繼續談判。當時我等的是第二次談判，結果卻等來了阿仙奴給我找的下家，阿仙奴的舉動讓我非常寒心，我已經沒有任何理由還呆在阿仙奴。”

7月到我返工了

佢親口同你講牙

你以為佢迪布尼 施華咩 學人轉打中中
又唔睇下自己咩料 比人一逼就甩
55波一定搶唔贏
咪ff仲可以改造佢啦 實情就係高薪廢柴一件

Ozil FC

真係
不過辭左都好,我阿婆琴日過左身,如果我而家仲返緊工真係會爆

RIP

take care

呢個係人都知啦 唔通35萬磅續佢能力咩
好明顯續佢球場外既吸引力
可惜依家又要想趕佢走

Take care

咁活華特係該屌喎 佢負責鳩買者
又唔係負責課金

原來熱狗艾歷臣得返1年約
而家接受訪問話想要新挑戰

人地80k咋 我地Ozil係佢4倍

rip
我兩老都85 歲

熱狗拆骨啦 肥普似走

拆完下年都有頭四 唔會係阿仙奴

一早要去皇，巴，拜

要叫老婆ching 發工
場場買熱狗贏波

熱狗深咪曼聯頂上 唔通廢愛carry到我地咩

去鍠

下季鍠預測陣容

祖域

世三 大力 包皮

普巴 isco

是撚但x5

人生第一次經歷呢d情況, 諗起第時仲要經歷更多...
見住佢慢慢衰弱,想講但講唔到野,呼吸都無力,眼都撐唔開
唔捨得佢,但又唔想佢咁辛苦,有咩慘過想講野想望下子孫都無力去做
佢90歲了,雖然一早有心理準備佢遲早會走,不過到呢刻黎到原來幾難接受

Take care ching

早排吹熱狗5xm買Lo Celso
都係攻中

熱狗又贏 又有新球場 又有歐聯決賽踢

哦係咩 sor冇留意獌啲野
即係課金買人唔關佢事？

佢都係打工仔 負責買人

原來是咁 我撈亂左佢同個美國佬財團
都好啦 有錢買人先有得屌啫

我地無錢都屌左幾十個po

咁活華特其實衰咩
隊波係踢得柒啫 人腳又唔係差

奧燒肯接受新挑戰未

下年可能護級邊原 唔係講笑

今季沙加已經有右腳 連長波都傳到 ching有冇睇波

車仔 痢 都柒過
阿仙奴要重建就唔好睇一季兩季成績

好想贏英冠 快點降班重建

重建依個term聽咗10年la

愛sir咁撚廢 我驚踢英冠頭6都無

我就係睇得太多

降班迫高狗賣盤

亂買人 高人工

頭9年係for爺爺
呢年係頭一年for愛蛇

降班真係轉捧女子隊算了

auba係咪走硬

爺爺輸8:2
簽左救火五子
證明班仆街唔見棺材唔流眼淚

活華特啲眼光真係
揸住（洗咗）咁多錢但買返嚟啲人個個都係高薪低能
分分鐘呢筆錢俾連登仔去發板買人，最後踢得仲好過而家

爺爺遺計

有價好賣 垃圾黎

怕鏝城壯大
笑撚死
不過依家睇可能當初賣比鏝城拎筆錢
好過依家咁

我系奧巴馬d力架fd 佢同我講的

佢肯都要有人接先得
決賽慢慢行出去咁大牌 意甲都唔想收啦

雙輸
仲俾哥帥操起埋250

當年真係經典
Deadline Day一字排開
證明爺爺輸得好，唔輸都冇得簽人

咁真係事實嘛 早兩個月大部分阿迷都話係咁
屌燒既人根本唔識波 話左佢用途唔止場內

年年比佢過骨不如柒一次勁

可惜呢招已經行唔通，而家開季前close window
開季柒一次勁都冇得買人救火，真係成也爺爺 敗也爺爺
睇嚟要friendly輸返場10：0先迫到高層科水

柒足一季比佢嘆

有 一係成班打起 一係柒一獲勁然後愛狗高狗全部躝可以試下護級

降返兩三年班蝕哂錢都可能會放手既

350k一個禮拜比件model引人嚟咁高招

咁咪即係折磨埋我哋球迷，好似有啲矛盾喎
我唔想睇完波嬲到食唔落飯

嬲嬲地用修改器改一改拿拿聲開左董卓出黎再慢慢玩
屌那星

哄足你大半季比假希望球迷
季尾同決賽柒到甩轆
不如算撚數

傾咩波牙
傾total war算啦

MD: Kolasinac is one of several options under #FCB consideration to strengthen the LB position. #AFC are asking for a fee between €20m-€25m

屌你又賤價

人真係好化學,可以話走就走

€20m-€25m好好啦
邊個比到呢個價

但係柒足一季唔代表高狗會醒，陣間好似紐卡素咁就仆街
佢哋捱咗咁多年先有曙光
如果最後高狗柒一季之後都係維持原狀，咁球迷捱足一季西波都係冇回報
甚至之後嘅N季都要睇西波，咁我寧願好似而家咁睇呃自己睇假希望，起碼都叫保住Big 6個名

愛蛇要轉4後真係要賣撚走佢

What驚

Arsenal reported transfer budget of £45m. Sales like Koscielny, Mustafi, Monreal, Elneny, Chambers, Ozil, Mkhitaryan, Jenko, Ospina can add £50-60m. Let's not forget about their wages cleared + Cech + Ramsey. One of our strikers leave, its another £60-70m. Need to spend wisely.

@ltarsenal

9條友先50-60m屌你老母啦

反了

佢又走夢遺又走搵乜水打閘

去些路迪買tie仔

清倉大賤賣 用筆錢買1-2個人 其他上青訓

真係all躝
下季用幼幼？

真係好on9
今年個後備已經夠7唔夠人用 而家賣撚哂啲人又唔會買得返咁多個 下季真係成隊u23調上一線算

講真親生仔應該會肯搏過呢班撚屌 但夠唔夠班就真係難講

Pc定手機驚牙

我都係聽班迷燒講
不過依家潛哂水

Freddie Ljungberg & Steve Bould will both take on new roles at Arsenal this summer as part of a reshuffle to the club’s coaching staff, aimed at realigning staff with key skills & objectives. [Goal]

隻羊帶頭搞事

Bould will take up the role of U23s coach, vacated by Ljungberg, as well as working closely with academy manager Per Mertesacker focusing on development & progression of youth players, with the club viewing Bould as an essential part of the club’s future. [Goal] #afc

奧燒真係賣應該要超賤價先放得出
唔係冇人俾到咁高人工
希望有人買

係佢要俾人清wo 愛狗搞事9

賤賣賣撚晒啲二五
愛狗好波

yes呀
成日比人打後欄
唔用修改器改一改 難打到

我驚袋完錢就買垃圾

派息

見到阿仙奴俾隻愛狗搞到咁
真係
屌你打FIFA FM都無咁誇張

依家係要director話要清d兩年約又唔肯續個d
關愛狗撚事咩
xhaka elneny kola呢d先真係愛狗話事

要不是愛sir 阿仙奴連歐霸亞軍都無
撐愛sir

賣左auba立即去信阿狗買duvan zapata

其實一早要咁做
成日剩番一年約比人摙撚住個春袋

好似ozil呢d撚樣俾佢得返1年約實係叫你400k續3年

賣俾王者獌囉

王者獌食過一件垃圾仲會同你食第二件咩

激活山神

即刻睇下愛狗有啲咩舊將前鋒

愛蛇要大換血其實只要換翻筆錢用好啲唔好再做水魚講真可能會有起息
始終咁多季都咁柒冇可能得教練有問題 見李城冠軍個年咁好形勢都可以臨尾香就知呢班球員都係靠唔住
不過可能真係最後機會 呢次換完都唔得嘅就註定要繼續沉落去直至高安基死全家

好恐怖
沙卡同奧巴轉ig icon

Ben yedder

有咩

David Villa

打FIFA都仲有啲可能可以清咁多件再入返咁多件
FM就肯定唔會換得咁誇張亦都知冇可能夠時間傾得成咁多單

Cavani Neymar Mbappe

奧巴del走咗黑豹果張icon

肯定歐霸輸波係baku更衣室打交啦

躝啦唔送

Fm全部掛牌

羊起碼英超都入到二十球以上
你市面上有幾多前鋒做到 做到又肯黎既 我諗一個都無啦

真係有價好賣,佢人工又高

愛蛇：給我往死裡打

free返黎 又賣到20m

好似早幾年熱狗咁 一次過換哂十一個

睇錯以為講緊佢兩個互換icon

保SIR仲未比人炒

淨係賣Ozil波衫既錢已經賺返人工

冇人出聲牙

而家無左爺爺
無人肯嚟了

上半季係威係勢
英超第二助攻王下半季影都冇

識玩 我燒贏到最盡

問番基佬啦

2年約
中超一定出高價
唔係唔賣掛

基佬無罪
我燒原罪

愛狗係咪以為自己打緊fifa呀屌佢老母

之前唔係話佢打雜執波無所事事咩

搬器材

我都想返呢d工

thank you arsenal

沙卡ig 咁多國米狗叫囂

躝

賣完你搵邊個頂
咁搞法 補完後面 前面又穿窿

有價好賣

而家寧願燉冬菇都唔炒

仲好做個政府工

借拜狗隻arp啦
好過打啲低級聯賽
當幫佢地練兵

過兩年一蚊都冇個陣咪又係有呢個問題
唔通nketiah兩年會變蘇亞雷斯咩

講真佢個廿幾球係季中對中下遊不敗個段刷翻嚟 下季都未必做得翻 幾乎場場波成個po啲人都屌佢隱形 有價好賣投資落第二個到好過啦

高人工／高身價掛完都無人問津
Offer to club先係最有效

我Offer to club球員都reject

勁嘅話到時拜狗拎返，我哋用邊個？

offer俾人借

佢地2020個球季先收返
我地仲有時間

講真如果後備係岩用既，正選不了

贊狗趕極都唔走

愛狗：I knew Nketiah will become Suarez when I first came Arsenal

成季都入咁多波既 就唔會黎阿仙奴啦
沙拿啲入波咪又係咁黎

係
同埋埃及 黑碧都係到玩reject

而家愛狗好似諗住隊波剩係會出11人咁 乜撚後備都唔留

btw有錢咪買撚左隔離個lkk囉
呢d高大跑狗咪岩使

贊狗呢啲真係屌極都唔會走 終極爛泥
現實都一樣 球迷喪屌都唔會走

借難過賣

埃及反而有人買肯走
黑碧做下後備等佢完約算

佢想放哂d人之後走人唔教

呢度D球迷都幾撚恐怖 洗哂腦咁
愛狗用今年個陣容 拿卡+阿羊 成季無傷
都可以射少2017-2018 成100腳射門
宜家吹緊清走哂D主力 傳埋D 3,4線 你睇都未睇過佢踢波既人
再加埋愛狗套垃圾唔識進攻既陣容
仲可以咁開心 成日講幾錢幾錢人工
講到好似你有錢分咁 笑到仆街

羊三張野嫁啦
而家真係有價好賣啦 下年又唔肯續 又玩野既話 真係又賤賣嫁啦
20球都係咁話 反正有20球最後都係排第5姐

真
格硬唔續佢先有會肯喺last six months approach佢俾pre-contract

其實點解佢係拖肥咁撚勁?

Denis Suarez?

唔打ozil就是鬼 給我打！

買Nben好過啦

Fraser呢啲講緊今季前咪又係冇人識
熱狗個陣換大力臣升kane上嚟就算兒子德甲過嚟都唔係一線球員
踢波人夾人㗎啫 隊波要重整嘅真係要比時間 猁都柒咗咁多年 依家唔可以期望太多

係咪仲以為係爺爺年代
買親都係勁人/有未來

fraser前季已經唔差

埃及offer to club竟然有大會肯接
黑B如果係去返英超通常都肯走

散band阿狗同呢個po一樣4分5裂喇

Hi你老尾咩!:今次好勁...
神話,傳統,現代,科技出齊晒
好勁
四大發明
同d鬼佬講,Hi Hi你拎住把手槍都係我發明出黎

我唔知兩老85 醉我遲啲點應對
最近兩年老得好快基本上完全唔出街
一出就坐出輪椅

熱狗勁 係因為請左肥普渣
avb一次過大換血咪衰到貼地

射多d係咪會高分d
d主力唔續唔賣過兩年又好似藍斯咁俾人免簽走

肥普有啲料

放咁多人先拎得番60m 同一個轉會窗放哂 沙加藍斯ozilmk 仲有幾個後衞 搵到咩人頂 係得羊先係放一個買得番3個 其他要放個d 其實要買到替補一定貴過賣價 點搞

Former Arsenal and Spain forward Jose Antonio Reyes was driving at more than 135 miles per hour when his car crashed, Spanish police have confirmed.

真係值得可憐?
有3個細路就應該小心渣車。。。

哥連費夫妓黎

係avb買定係director買

2年約個d唔續唔賣
下年個個都話準備免簽走
勁個d人地出勁高人工，一係你出返咁多錢留人
廢個d就話肯留不過要簽多兩三年約
到時selling club都做唔到

Arsenal youngsters to play bigger role in first team with Freddie Ljungberg set for senior job

Freddie Ljungberg is set to be handed a prominent role within Arsenal’s first-team setup as the club look to improve the pathway between the academy and the seniors.

到你 3x歲, 不停去飲, 不停有百日宴, 到你40 好多長輩會開始死
呢十年好多野要經歷

直頭勁啦

全隊俾哂d波佢射

好撚屈機個隻

老實講，只要夾到套戰術，踢出嚟有質素嘅話我唔反對換啲名不經傳嘅人
但係要一步一步慢慢換，而唔係一鑊過換晒啲主力囉愛狗
同埋一味清走人工高嘅人再盲目換人工低嘅人係咪對球隊健康？
大家成日一睇350k個數就反佢，有冇諗過係愛狗廢唔識用
同埋俾多少少人工換個好球員又有乜所謂，連傾波都要幫高狗諗點慳人工

過黎阿仙奴啦

踢成點都唔會鬧, 雲加好波

2019仲雲加叫愛sir

肥普勁好大因素係因為佢管得住班球員 連大力臣都心甘命抵攞咁少人工踢 傾直程要幫佢含撚多謝肥普升佢上嚟一隊 所以班球員肯搏命踢
換轉佢教阿仙奴又可能比臭燒奧巴呢啲大牌球星撚
依家愛蛇管唔掂班大帝咪換血 至少玩幼幼嘅睇得出iwobi nketiah肯搏命踢 要人做你教套戰術都要球員肯聽你支笛

買Milk

ozil換

證明雲加買得貴愛狗唔識教

可以

識波

問題只係佢係一條狗

有幾高阿？收重税之後record係得2Xm

賣到90m就fatfat了

Rowe借多季都有得踢

疤想簽坦克

夠啦

保到級我就收貨

咁有冇諗過係雲加勁識用Ozil

你地屌班主唔肯出錢, 不如屌下個轉會策略, 點解每次都賤價賣人

唔好發夢 中國球會要比成200m買個世十都冇既人

真係舊換新都還好，如果換埋啲dso咁既愛狗舊部、細爆咁既法乙仔、2字尾二三線球員，真係冚家剷

洗黑錢得唔得牙

對面夏薩特收200k咩波都踢到
350k踢鳩猜又話冇人走位
踢反擊又話冇人走位
踢左咁多年最多助攻就係斬波
肯定係愛狗唔俾斬啦

咁勁點解上兩季冇歐聯踢？

後防廢

洗都唔會高調到咁蠢

支那人係蠢嫁啦
大陸囝有版你睇

mustafi黎左咁多年就冇咁多年歐聯

mustafi

自從2016夏天垃圾收購

呢度好撚多人以為350K = 出面換番個咁上下既人工番黎
以為送走燒 = 俾番40-50M佢地買人

350K = 10M轉會買人 120K人工 岩岩好打番和

點睇夏薩特200k carry哂全隊

Fraser 點會今季先識
般狗快翼 出名短撚 沙基利2世
Fifa 中下遊球王（平過Zaha幾倍

林狗識咩牙
燒又hea又廢又人工貴
賣就岩喇 你睇鳩乙講黎講去都果幾個廢point
佢話買果堆垃圾而家影都無埋

所以之後去鍠人工應該500k

應該400k左右

點睇沙拿廢明奴文尼三個人工加埋先390k

350k已經唔係講緊free咗佢會多幾多錢 係佢根本唔值呢個人工 轉過頭竟然free走個打過好過佢搏過佢淨係想要多少少人工嘅藍c
呢條友根本同贊狗冇分別

因為猁狗度縮姐
再者唔知以為啲錢係你出
一味追住人工高個point黎講
人工包好多野既 名氣 賣波衫包埋入面
講廢 成隊都廢 不如成隊唔好出糧啦

你講撚到好似OZIL 踢走RAMSEY咁

人地話係就係啦

冇話係燒趕走藍c 係講緊作為球迷見到咁就更加唔順超佢攞350k hea踢啫

hea踢係你地主觀覺得姐
落到場比人3條友夾都落力擺脫
係hea既 波都唔拎 走動都唔走動啦

Football London: #AFC ready to listen to offers for Chambers. Mustafi is on the market. Jenko free to leave. Sources close to Koscielny couldn’t offer any clarity on his future. Emery wants new CB & LB but need to sell first before buying.

Football London: Emery favours a move for Thomas Meunier but club unlikely to meet €30m valuation for a Hector Bellerin back-up.

有膽要咁高人工但係冇能力carry全隊
仲要講波衫
一個禮拜要賣幾多件奧燒波衫先值到350k既一部分
唔係話錢多唔多既問題
係個人無唔無恥既問題
好心咁廢就醒少少唔好賴死唔走啦

對你講真係對牛彈琴
你最識波 廢到決賽人地要用3個夾鳩佢

夏薩特夠俾人三個夾住又唔見人唔識踢波

40m學人玩大換血，打fm都未必得

當佢唔係hea踢囉 原來唔hea踢都係得咁嘅實力

世三隱形果陣又唔見你出聲
燒屌打轟猁獌果陣又唔見你話佢值呢份人工
根本佢係原罪 不過你睇唔好佢都係好事
你睇好果啲都係垃圾黎 你繼續反就好

你有無踢過波? 你一個人拉開人地3個球員
自己隊友唔係無走位就走死位
到你比人夾 隊友又唔幫波
定係你覺得燒要1扭11入波先叫有實力
如果有呢個能力仲會唔會係阿狗?

點睇世三決賽隱住形2G1A
你睇好個個咪又係垃圾

佢有呢個實力
希望佢唔好再係阿狗

兩邊後防唔同好難直接數據比較
你個阿叔 一個都送2球比人啦
後防爆完再爆 又可以計入攻中到
不如下次蘭奴派膠都入落燒到

次次都話隊友唔幫唔走位 要點走位點幫波先就到佢呀？
洗唔洗買十個牙朗同佢配合
世三要個廢到比阿狗屌到開花嘅豬腦就夠喇

世三入波助攻=對家派膠
奧燒冇作用=對面勁愛狗廢

Exactly

有冇得貼Ozil點先打得差list

仆街搵唔返

燒都破壞啦屌

係人都知阿狗冇錢所以壓價
轟痢都會strong hold大後備

依家個世代只要球員夠後生
Hold幾年冇進步都會升market value

Ching 70後？

燉冬菇

人地係世三 你地會唔會睇得阿狗太高

我老母連50都未到

拿斯尼話得岩
阿狗唔打算出市價續人
點知今次真係續就搞成咁

高層想縮開支 所以想清埋燒啦

怎樣才算奧斯爾踢得屎?
1. 要踢主場
2. 要有有更好隊友
3. 要打控球
4. 要多控球權
5. 要打反擊
6. 要有人拉空位
7. 要有人幫奧斯爾防守
8. 要有人幫奧斯爾hold波
9. 對手不可以是上遊球隊更不可以是班霸
10. 下遊對手不可以打逼搶戰術

焦土

廿尾生B係最好

典玩？

xxx咁勁唔會唔喺阿狗啦 xxx咁勁唔會嚟阿狗啦
所以咪做水魚依家成班垃圾堆喺到冇人要要自己硬食囉
如果大家默認阿狗係得咁多料嘅唔洗討論啦 係呀臭燒呢啲過氣球星係最啱喺阿狗呢啲中遊豪門踢養生波等退休 收貨

點搵到

30 碎未有女朋友

咁你咪飛去英國同高狗講囉

冇錢冇冠你搵人黎？

點先可以係阿仙奴踢波
唔可以高人工
要一個扭哂
唔可以失波
唔可以過30歲

滿意未？美羊又話賣 真係諗住靠2和b可以上返歐聯？

手天使

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

好似啲窮撚父母心態

屌你老母

日本00
啲賭仔針哂

我期待阿狗轉型做波圖，Ajax ，摩納哥嗰種selling club

偶然打一季好波就算

Ching頭子

怎樣才算馬車隻馬廢？
隔離幾隻馬要勁
隔離幾隻馬要跑得快
隔離幾隻馬要幫到手
條路唔可以有沙石
馬伕要識揸馬車

英超賺錢太多隊隊擴充 雲加以前都selling成十年 依家做唔到啦

既然你都承認人地係世三
咁憑咩今年的奧燒仲可以攞高人地人工一大截

去越南，烏克蘭

你要處

所以咪只此一年 下年人地過皇拎高人工

兩年約個d唔續唔賣咪重演全能王同奧燒個年既問題
大家都係一年約
大家一齊叫加人工
一係就等俾人簽走
一係就賤賣
一係就續
結果甩到全能王
俾ozil高於市價咁簽左份靚約
呢年就話兩件啫
下年就到ozil mk auba三件一齊玩呢味野
到時咪撚續囉

支持全幼幼陣

如果最大粒係2B 咁應該要落英冠

英冠拎冠軍了

我拖最大

都唔好得幾多 最大影響力係進攻球員

英甲都得

你係拎100k個期望咪唔係咁高
而家350k

又未去到英甲既 英甲水平真係好低

迷燒真係最識波 講到勁就唔會留喺阿狗 咁請問唔勁嘅點解會攞緊350k一個禮拜
一直都淨係講緊佢唔值呢份人工 冇話佢唔比喺阿狗踢 咁嘅表現佢肯扣一半人工肯坐板嘅相信佢留低都冇人會嘈
我之前都迷燒 但咁嘅表現同態度真係仲撐得落咩

James free agent屌唔屌

AS: #AFC among clubs to have telephoned Youssef En-Nesyri and asked about his situation without pressing ahead with an offer to Leganes. The players will not make a decision on his future until after Africa Cup of Nations.

你出唔起人工

果季爺爺早d賣, 攞錢入幾個幻幻都好

Deal

到早d賣個陣：阿狗係咪cls主力入十幾廿球都賣俾競爭對手

賣撚哂羊 夏卡 Kola MK下年搵邊個踢

黑人幻幻

羊同夏卡都Del左 Arsenal Player個句，羊直頭Icon都Del埋

現實係5M買人 60K人工

一季排第17名
高安基放盤非洲油王接盤
2020浴火重生

女友曾經係人地sp

等高安基收皮好過啦，紐都等到
呢幾年專心玩下幻幻, 青訓
雲加果陣出名畀機會幻想, d幻幻先肯黎
不過唔知愛蛇用幻幻踢成點姐, 雲加幾柒都keep到爭四

想要18 歲punklin 鬼妹

要等隻新法比加斯出現

垃圾支那斯高而家話想走
睇佢舊年踢世盃都知佢跳晒watt啦

點知等咗隻細爆

細爆唔係個類啦睇落

佢新神丹

女子隊一早就要捧啦
真正嘅London is red

用唔掂咪搵willock踢

Leah

球感同視野完全唔係果個lv

有靚女 又有荷蘭神射手
勁高質

簽返耶耶新鑊撈

羊想走都正常，生涯最後一份肥約

車仔, 李城攞冠軍果陣就應該要換血棄燒山, 兩個當打球星係列強齊柒果陣都幫唔到衝冠, 係雲加死攬佢地搞到越踢越柒
如果雲加果陣繼續好似以前咁, 買d未出名既勁人, 衝冠就難講, 但起碼會keep到前四囉, 熱廁有板你睇
所以雲加畀人炒係自己攞黎最尾幾季d轉會全部進退失據, 想要即食既又畀唔起錢, 入左一大堆水貨

度縮球會出25

女子隊下年有r聯踢

係無諗過佢咁癲一次過賣9哂姐

不過感覺期待過之前

贏r聯不是夢

正在隨比利時國家隊備戰歐預賽的卡拉斯高參加了賽前新聞發布會，他明確表示自己希望回到歐洲踢球，並希望大連一方能夠放手。

他說道：“我希望能和俱樂部達成協議，我非常想回到歐洲，有很多歐洲俱樂部想要簽下我，所以我看到了我的機會中國足球也不錯，但從家庭的角度來看，我想回去“。
“但我希望能與一家感興趣的俱樂部達成協議，有一家具樂部對我特別感興趣，他們絕對想要我。我不能說出那家具樂部的名字。此外，我沒有太多要說的。”

“不想說中國足球不好，也許中國的比賽節奏要慢一些。但我並沒有失去自己的特點，看看韋素就知道，他已經回到了歐洲的大俱樂部，我也很想念那些踢頂級比賽的日子“。

“我合同裡沒有解約金條款，我希望我們的俱樂部主席了解我的處境。我也理解他不願意讓他最好的球員離開，但我希望他同意轉會。”

希望阿狗比個機會佢

賣走埋xhaka 仲有咩人有阿仙奴dna

Mustafi

唔平過25m都唔搏佢

沙卡關咩事

下年細梅仲係到我即印佢波3

20m應該無問題
40m fraser+chinago

艾歷臣話要新挑戰
不如過黎我廠

jen

艾歷臣：好大挑戰不了

保護jenboy 你我有責

希望佢做隊長
為我廠寫下歷史新一頁

咁你印緊

第二個蘇甘寶

Good news
重建開始

應該走硬了

Xhaka on his future: “I still have a long-term contract here. I am currently feeling very good, both professionally & personally.”

快d去熱狗

阿狗style ，最後30m 40m 咁賣左羊

清拆唔=重建

xhaka留隊啦好嘛

無80M就唔好放

丹尼巨之流，靠佢真係英冠見

Xhaka走真係要開香檳慶祝

想要肥約上年就唔好黎啦，自己on9怪得邊個

如果臭燒換支那高 deal唔deal各位

喺多趕唔切去大陸先要黎阿狗

阿狗份約歐洲黎講都算好肥

世三要 offical 了

一早要

愛狗真係癲撚線

其實應該會實際啲
而且應該可以多翻約150k/w人工出黎

Koscielny out, Saliba in - Emery wants summer overhaul of Arsenal defence

點解唔知細梅

00後

#Kolasinac transfer story cannot be confirmed right now. I could have an update some time next week.

#AFC #Arsenal #Barcelona

Haris Mrkonja N1

Mathieu Flamini joined a Westminster protest aimed at protecting the ocean from plastic pollution and highlighting the climate crisis. [@LondonEconomic]

Xhaka on his future: “I still have a long-term contract here. I am currently feeling very good, both professionally & personally.”

Granit Xhaka on if he’s hoping to be Arsenal captain should Koscielny leave: “Hoping for me is not the right word. Would I be incredibly proud & like to lead the team as captain? Absolutely, but I try, even without the armband, to be a leader & take responsibility.” [Blick]

其實公道講
愛狗痴撚左線咁踢走哂d主力
大方向係岩 問題係咁急咁做
買唔買得齊無左既人既替補？
磨唔磨合到？ 難度高得恐怖
我認為而家既主力 藍已確定左走
燒 米希回塘 沙卡坦克唔岩用
羊拿就算點踢都係4-6位 而羊本來就唔預佢長期用
如果全部清哂換一堆預黎打十年既骨幹 其實幾前瞻性
問題係 愛狗/ 成個plan過唔過到最艱難 黎緊既一季

係買賣呢方面 其實愛狗做既好事多過壞事
就算係藍斯 講真 上季咪一路講緊佢打中中唔回防 打攻中無技術 當然 我唔贊成free走咁戇鳩

一朝天子一朝神
係咁架喇

睇緊cctvb袁狗
好撚噁心

你想吊住條命定一刀切
愛狗就揀一刀切
係可能要再耐啲時間架啦
但係起碼比啲後生既上下位
可能係好事

好彩唔記得咗買

改ig 果4個
夾埋套現140m 得唔得？
auba 80m
xhaka 35m
mus 15m
mk 10m

1 Czech GK Petr Cech 躝
2 Spain DF Héctor Bellerín
4 Egypt MF Mohamed Elneny 躝
5 Greece DF Sokratis Papastathopoulos
6 France DF Laurent Koscielny (captain) 躝
7 Armenia MF Henrikh Mkhitaryan 躝
9 France FW Alexandre Lacazette 躝
10 Germany MF Mesut Özil 躝
11 Uruguay MF Lucas Torreira
13 Colombia GK David Ospina 躝
14 Gabon FW Pierre-Emerick Aubameyang 躝
15 England MF Ainsley Maitland-Niles
16 England DF Rob Holding
17 Nigeria FW Alex Iwobi
18 Spain DF Nacho Monreal 躝
19 Germany GK Bernd Leno
20 Germany DF Shkodran Mustafi 躝
21 England DF Calum Chambers 躝
25 England DF Carl Jenkinson
26 Argentina GK Emiliano Martínez
27 Greece DF Konstantinos Mavropanos
29 France MF Matteo Guendouzi
31 Bosnia and Herzegovina DF Sead Kolašinac 躝
34 Switzerland MF Granit Xhaka 躝
— Japan FW Takuma Asano

唔覺得奧巴賣到80m

下一朝黎又換曬愛狗d人？

刀無兩頭利 佢一次過賣哂再買
夾果班好就好
有時唔係班球員唔夠好 而係無d大佬係度lead住救世
最怕後生仔捱唔到幾場8:2 6:0
踢到辛德路斯同謝雲奴咁迷失哂

然後成績又無 未來又無 不斷輪迴

然後雞左愛狗 換下一手 又會係點？

保亞斯都想過大規模改革 結果一季就玩完

太陽報 Mark Irwin:

阿仙奴準備給奧巴美羊提供一份20萬鎊週薪的新合同，以確保他不受中超球隊的誘惑(上海上港願意提供30萬鎊週薪)。 奧巴美羊目前的合同為18萬鎊週薪，外加350萬鎊/年的忠誠獎。

根本痴撚線，out咁多人，下季出青年軍？

睇唔透點解咁多人突然叫Monreal躝 33歲姐 但仲好洗好用喎 打三後衛都算唔錯 打閘又有時神來之筆 留黎打後備都幾fit

唔止後生仔會面對呢個問題，成熟嘅球員都會
一刀切換晒一時間點夾默契
大家睇下富咸最後咩結果，愛華頓同西咸都係廢咗半季，冬窗再執先搵到個form

根據今季表現覺得呢個轉會窗攻中線可以躝哂重組+用青訓
但鋒線應該要等下季
中場線躝剩托仔+沙卡肯後備的話
後防重組老將+垃圾躝都好正常

Leno + Torreira + papa + 青年軍

到今時今日仲有班迷燒屌緊教練唔識用佢
呢班人真係用屎眼睇波
仲有最多助攻果季係罰球角球全部佢斬
呢季冇佢份 有幾多球助攻呀助攻王
永遠屌燒廢 實係有班柒頭賴左隊友先
先有禾仔 基佬浪費機會 再到奧巴拿卡
又賴冇人識走位佢比唔到killer pass
不如比美斯 呀朗同你踢啦好唔好
廢就廢啦 仲要兜 賴隊友教練
又唔見藍斯比人屌？ 全世界都針對佢呀？

唔數都唔知真係躝半隊

所以個平衡係好重要
我覺得佢大方向正確但太急
唔想愛隊真係打到下游咁慘

富咸係打到篤定降班先搵到個form
然後又因為降班要散貨下年再夾

所以就咁睇下季應該都係過渡磨合期=垃圾

富咸錢就洗咗成億，成績就有目共睹
同冇洗冇乜分別

下年我地降

其實而家咁樣咁上唔落又一季都唔會開心
到不如早死早超生好似真係仲好

你問我我寧願搏埋下季 唔得先砍掉 唉
下年曼聯又係再夾過 轟走左世三+禁令
熱狗又大機會前中後教練都拆骨
我覺得愛狗執下個腦係有機會

愛狗而家似係唔啪麻醉就直接剝牙咁

咁係有原因既
因為佢係買量 個個都10m 8m質素可以有幾高丫
熱狗唔係死撚好彩扑中左大力神都無今日啦

理想同現實

我又唔覺得出年都係咁灰機
主要係愛狗要執下佢教波個玩法
同唔好操撚死班球員

搏咩先?
如果搏冠軍未來3-4季都唔會有機會
搏前四你講個三隊會重整,咁一齊同時間重整,各隊下場都係未知之數

Seri 30m
Anguissa 24.85m
Mitrovic 20.2m
呢度都已經75m

On9 一個成三十歲仲係只靠速度揾食嘅人， 仲唔賣？

搏都係搏出年有前四 多d彈藥重建
而家就一刀切咁放棄最小1-2年重建
無話一定唔得 但真係好擔心

條垃圾psg都教唔掂

呢啲真係好睇眼光
30m可以買到Salah
25m都可以買到torreira

愛sir個form有幾難明 係咁左右去 防守縮

仲有熱狗七龍珠

有班人係盲撐架啦 雪佢又屌 弱隊又話要用佢破密集
到真係出佢冇表現 又話佢今場勤力 返左幾次回防
無論佢踢成點都係有野兜到

以前就屌前面禾仔 基佬呀 冇人配合
到世三同基佬做到野 又話對面係世三點同

號稱買左11人ma
買左個垃圾龍 阿耶迪 舒爾尼 摩臣
借科素文沙 張伯斯 維亞圖 全部都奇奇怪怪

靠兩邊閘攻，其中一件重傷就成套進攻戰術廢咗

今年根本曼阿轟教練鬥戇鳩
沙利贏在有世三carry

我睇so b都係吹大左 無料到

根本無配合 哂鳩氣啦
兩邊落底搵李健和都識教啦

Clswhy

@皮b

其實最唔應該賣拿+羊住 今季都係靠哂佢地自己搵機會
下季攻中/翼位重組唔成功都仲可以依賴下佢兩個
前鋒養多個幼幼
中場拖正選+買多個正選 留細爆同沙卡+個青訓
後防左閘買正選 留高/夢做後備
中堅papa+新正選 holding+mav 後備 買多個幼幼
右閘最好有個後備係正式右閘
後備龍睇下macey/馬天尼斯點

猁個套form其實真係最實際
前面係跑狗
中場全工兵
後面用翻阿仙奴個堆人就基本已經唔會打得太差

人地教十幾年都係咁 你想點變

建議嗰啲支持大清洗／盲反燒／盲撐愛狗做嘅嘢係啱嘅手足去買隻FM玩下先，玩完你就知愛狗而家想做嘅嘢係打大佬級咁難，仲要攞成績去冒險
記住打機已經咁難，實際執行上比打機複雜100倍

我都唔撚知

點為知盲反燒先

研究下點先有效落到底
唔係要條友死扭死推先落底
可以練下走位拉個底線空位出黎

除左沙卡 其他我都贊成
不過愛狗似乎想賭一鋪

追住350k嚟咬嗰啲

冇計 啲報導剩係無限放大佢350k呢點黎針

開名啦屌你老母

買個引到2-3人圍毆既翼鋒先
之後就識自動波 就夠你有頭4

教到哥狗咁細致就冠軍

阿仙奴一日有高安基係度永遠都唔會打爆機
要用新手裝/耐久度接近0既裝打final boss

唔反了 覺得燒拎350K好抵

佢咁賭最怕有傷兵問題 到時就唔會夠人用

ching幾幽默 球員冇質素練走位就可以落到底

淨係賣Ozil波衫筆錢已經夠賺啦

我覺得照抄利物浦前一兩季打法夠拎前四
但冠軍就唔好諗
因為我地唔會出到錢買allison/vvd超高質素後防彌補戰術缺陷

要理性迷燒

理性討論 咁我都盲反

350k比就比左 錯就錯左

作用有限 叫佢坐後備輪換又唔係
擺佢正選又唔係 留佢做乜？

當然你話大倒貼送走佢又係另一件事

我睇法係
打得差 白養奧燒
打得好 成班人睇住佢個價叫加人工

熱刺呢兩年都留到主力原因就係kane續約都係叫11-12萬磅（好似係） 咁你其他人點敢叫高價？
曼聯就係有左山狗 普巴迪基亞又想要天價肥約
火燒連環船

我唔否認 奧燒尚有小小貨可以賣 但壞影響大於好

我18個save高狗自己躝咗
頭幾年真係難玩到仆街，冇錢

都係想講可以多個模式姐
個員本身好似世三咁扭哂緊係好啦
但係隻翼發揮唔好咪要諗計幫佢
唔通又要好似今季咁人地mark哂我地兩邊就唔識攻咩

咁咪中哂高層計
都話高狗個閪仔黎左 冇野叻 叻在玩輿論

Arsenal are preparing an improved bid for Sampdoria duo Dennis Praet (midfielder) & Joachim Anderson (defender), after having a €42m bid rejected by the club’s president Massimo Ferrero. [@NicoSchira] #afc

今季係波都猜唔到
你諗返季初 間碟又好 沙卡又好 中堅都好
比d下游遭撚到我地平安鐘
不過佢地季初未操起個體能，頭段搶果陣又把握得唔好，先比我地贏返

啲新仔其實幾高潛
不過現實好似無fm咁好

你即係話要換個人教

就算得150k 咁既表現同態度 自己走啦
盲撐果班去驗腦啦 仲要搵藉口留條友

愛狗又話咩吸哂之前失敗教訓進左化
屌佢兩邊封死就攻唔撚入又唔識加新元素 都唔知佢進乜撚野化

就咁放走佢冇咩所謂
但啲報導講到咩貼錢仲要剩係借走唔係完全甩手我就覺得好on9

講真佢依家個人工加埋咁嘅表現真係可能送都冇人要 得中超會接貨

講又咁講
如果賣奧巴奧燒沙加細梅換到1億翻黎
之後個陣係
---------------laca---------------
fraser------------------under
--------------paret--------------
-----rabiot------torreira-----

望落都唔係想像咁差姐
而且仲有翻兩隻真。翼鋒係度

普通人幾勤力都唔會變愛因斯坦...

rabiot純粹9up

有冇人支持愛狗?

如果唔駛貼錢，而燒肯自己搵下家，阿狗又有轉會費收嘅話，我唔介意佢走
但最慘而家個個針住350k個數，然後話貼錢都要送走就真係
好簡單貼錢送走，咪又係要錢
講到燒走就唔使俾350k咁，只不過係將350k嘅一部分拎出嚟俾新球員啫
但記住我哋要比轉會費買新球員，而且阿狗喺錢唔多嘅情況仲要嘥錢養一個唔喺度踢嘅球員？
記住貼錢唔係貼一次，係一直貼到燒而家喺阿狗呢份約完為止，咁我不如留低佢踢算，費事到時佢喺第度踢得好咪捉蟲

如果放得到奧燒
我地應該有足夠本錢用人工吸引佢黎既

佢教波係廢㗎喇 但要救阿狗佢大換血我覺得係冇錯

所以我贊成玩幻幻, 博中隊波就可以升一個lv
博唔中收皮, 就可以逼高安基賣盤

認真
今年燒的表現真係幫得落口
仲值350k咩
山齊士助攻都多過佢
咬住佢350k有咩問題

不如將迷燒辯護的理據，套用落山狗到

「 以前山狗踢雲加個套先咁勁，而家轉左摩佬套防反，so9個套無戰術，表現先咁差姐，係摩佬so9唔識用」

「咁貴買山狗番黎，但d隊友連加特拉狗馬狗又唔識配合佢傳俾佢」

「山狗年薪都係2600萬姐，買到邊隻勁翼番黎？」

如果你話因為阿狗冇錢
唔想咁急換血而唔賣燒我覺得好合理

但咁樣值350k?
我唔憎燒，佢幫過我地好多
sorry 但係今年真係好難幫佢辯護

藍斯季初咪成堆人屌佢囉

人地300k以上 加上同愛狗反目好耐

咁要雲尼亞里好過

不過高斯尼夢遺要走真係cls

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

更加證明到OZIL真係奢侈品
對親逼搶隊 利熱鏝 例牌打撚小個

係，根本球隊高層，領隊冇能力解決到個問題

出面越多油王收購歐洲球會越對阿狗不利

@濛狗

想搵返有個po有條友叫我小心啲

「如果你話因為阿狗冇錢 唔想咁急換血而唔賣燒我覺得好合理」
呢個point其實就係重點，但係冇人認同
我敢保證如果真係大換血而下季成績最終仆直，大家就會轉晒風向屌愛狗做乜要大清洗，點解今日唔留返部份舊人，等阿狗可以循序漸進地換血

玩到變下游隊
到時冇乜油水
高狗見賣左仲好
就應該有機會返身

睇季尾d比賽
要搏果十場八場死氣沉沉
瘋狂派膠
仲想繼續咁？

當佢季初冇咁好態
之後季中carry到季尾 佢就算落到場表現唔好
都知佢搏哂命踢
燒呢 就唔同你講人工
講個職業態度 決賽換走佢果陣點？
講埋個表現 一季30場 起碼20場冇表現
不過李城 同蒙維果球半助攻 夠J多半年既

@mung9

我諗要下游到蝕，降班佢先肯賣

U中國人

對般尼劏比坦克
又j多半年

冇話今季唔換血，只係唔好一刀切
大換血有咩後果，睇吓當年熱狗就知，你覺得愛狗咁勁唔會出事？

當有一季真係跌落下游
我估球迷會個啲人都會有行動e.g.罷睇罷買
咁好快應該就會蝕

我支持大換血
用一季時間夾好隊波

Xhaka都搏老命踢，踢得唔好大家咪又係叫佢躝

[img]
又唔躝了

小陣痛痛十年
同大陣痛痛一年既分別
其實兩者結果都無辦法保證
我會選擇後者,起碼開季頭幾場可以抱有希望咁去睇

utoo

奥運.jpg

與其慢慢砌隊波
不如真係大換血
夾好一季 再黎過
好過我年年對陣容有期望
到季尾一一幻滅

繼續吊住條命冇咩意思, 真係得呢兩條出路
阿記係倫敦又有歷史, 個商業價值咁高, 柒一季實有白武士接手, 吊住條命慢慢變中遊, 個商業價值慢慢跌仲衰
炒得雲加就預左大革命, 支持愛sir大換血不成功便成仁

支持不成功賣盤

十足十d港女
郁d就改status del相

搞事狗

其實最壞情況都係降班, 不過接近降班區果陣英國班球迷應該都暴動啦
溫水煮蛙, 到時變到列斯聯,布力般咁球迷已經接受左變下遊仲死

🎯 Assists this season:

🇩🇪 Mesut Ozil: 3
🇨🇱 Alexis Sanchez: 4

Ozil played 1179 minutes more than Sanchez as well 👀

拎住全隊最高薪 交D咁既貨 都要撐
D迷燒就真係盲撐喇

Sampdoria

幾時黎既rabiot

60m英鎊就放(即係沙皮狗價）
沙卡都係60m放(左真奴價)

走唔到就留隊俾愛狗玩弄啦

咁佢表現係唔好咪鬧 細梅唔係搏老命咩 不過廢同低能
但燒唔見得佢態度好 而且冇表現
仲要人就住佢踢 踢得唔好又話位置唔岩
一係就教練唔識用
再唔係就隊友唔配合
年年聽都聽到厭

一陣又話你盲屌架啦唔講350k 就去講助攻數

對沙卡最失望就係季尾聯賽輸十二碼

屌佢老尾

Arsenal are preparing an improved bid for Sampdoria duo Dennis Praet (midfielder) & Joachim Anderson (defender), after having a €42m bid rejected by the club’s president Massimo Ferrero. [@NicoSchira] #afc
森多利亞孖寶

Praet唔撚掂

點解追左兩個夏天

但係睇完濛狗數完，張一隊名單廿幾個人，有一半以上要躝，阿狗有能力同財力一次過換晒咩，連呢一半入邊嘅一半都未必換到啦
再講躝晒搵邊個踢，愛狗落埋場？
唔駛輪換，真係勝利十一人咩
人人都話offload臭燒可以騰空返啲錢買人，打過FM都知個board唔係賣咗40M就俾返40M你去買人，要扣返起一部份
高安基咁度縮，你估佢真係會將offload臭燒得嚟嘅錢全數俾返愛狗買人咩

無睇過

拖仔拍擋

冇事

知唔知邊到有得download返我廠full match replay?想儲起哂佢，得閒剪片打下J咁

撚9

Premier League confirms VAR will be shown on screens at stadium next season where there is "a definitive video clip which helps explain an overturned decision to fans".

求其禁條但係睇唔到既?

好似有講過係40m加賣人換翻黎既資金等於今季預算
賣奧巴沙加細梅奧燒米希艾蘭尼K6應該可以換到120m左右
另外換到近800k既薪金空間
如果真係按上面講既陣買
Praet+Anderson (50m)
under (40m)
Fraser (30m)
其實應該夠錢換到個陣
另外rabiot唔黎都仲有<40m買多個中場
後備就回收Nelson,rowe翻黎
球隊無錢就無得諗後備點算,用青訓算係最好辦法

保方走, 迪基亞

thanks!!!!!!!!

阿仙奴世界第一!!!!!!!!

揀Openload嗰啲會好啲

拿拿林買左先

求其買一個算啦
咁追法到最後咩都冇

咁咪即係今季咁囉
正選嗰班一唔得就冇晒辦法，成個後備冇個真係有能力可以上嚟改變戰局

咩呀淨係睇助攻?
d助攻助攻呢?

Granit Xhaka 2018/19 PL season stats:

85% pass accuracy
66.1 passes per game
5.5 accurate long balls per game
1.4 key passes per game
1.2 interceptions per game
1 tackle won per game
1.9 clearances per game
1 error leading to shot all season

你定啦
唔通真係淨賣唔放咩

係驚賣完買唔返咁多個返嚟，變咗個後備成班青年軍，搵個可以落後緊嗰時上嚟改變戰局嘅人，歐霸決賽個bench簡直係極致

好少可入親黎都係傾緊波
愛狗做到野

但我覺得奧燒黎左咁多年..今年既佢最勁
多左好多1on1

卡拉斯高表態望離中國:「希望大連一方能放過我！」

阿仙奴：大連在禁錮卡拉斯高

Liverpool have joined the race to sign Ajax and Netherlands defender Matthijs de Ligt. The 19-year-old is also a target for Manchester United and Barcelona. (Source: BILD)
Vvd De Ligt？唔玩啦

愛狗咁on9

正選班垃圾都輸緊3粒啦
季尾班撚屌hea打唔洗負責?咪清撚哂你班仆街

利買到就正 條後防有排玩 其實利要執真係執板凳深度

好波牙 咁撚多workload仲要屌9你真係唔駛客氣

佢地中前場又真係冇乜人好買

Matip幾勁又當打
100分出返黎又有後備翼

呢排有幾個follow 開既facebook page 都開行turbo 反中

唔好意思
但都想同阿狗分享下
【政情】反修例戰次回合 泛民遜預期 政府無重創

【Now新聞台】立法會保安事務委員會討論逃犯修例的五次會議結束，修例戰第二回合告一段落。

總結五次會議，《政情》分別向官場中人建制派和泛民打聽，共通點是對官員無嚴重失言感意外，認為「好辯」李家超刻意收口，律政司司長鄭若驊只出席一次會議，不少問題交給技術官員作答，也令會議少談政治回歸修例。

建制派原本寄望官員可在會上反駁一些誇大或抹黑的言論，讓建制派可乘機打擊民主派，但官員公開發言，就嚴守官腔守則，既避免評論具體個案，又引述冗長條文，解說未能「入屋」，但部分功能界別議員就感滿意，認為能回應業界的一些疑慮，未能進攻，總算成功防守。

上一回合主席爭奪戰，民主派的表現獲支持者掌聲，進入與官員對質階段，連民主派中人都表示失望，認為發言以政治表態為主，即使具法律界背景的議員，亦未有運用專業知識，去發掘修例更多不合理的地方。

不過，不同人士都認為會議只是彌補法案委員會的角色，為大會審議的時間打底，即使未如民主派所料，官員失言引起更大民怨，民主派對周日的反修例遊行人數仍有信心，尤其是經歷六四晚會後。

多名民主派對《政情》表示，六四晚會街站反應佳，不只籌款數字超越去年七一，市民對他們在反修例抗爭中的表現亦是正評，晚會宣傳遊行時亦有積極回應，相信晚會高紀錄的人數可以延續至周日遊行。

建制派也不會低估遊行人數，但普遍認為人數並不重要，因為當修例戰進入表決的關鍵時刻，最重要的人數是42名建制派議員。

西

細梅仲勁

不了👋🏻

走得好, 仲叫佢老細?

😂

白頭佬成最mvp

100毛, 啱channel?

等大家清楚件事涉及咩人姐

你tg id叫me 牙？

建制又然

預咗啦
紅字成篇文重點

串到

拿坡里射極唔入敗家仔波蘭廢鋒靜啦

屌佢老母再走

成日串鳩奶子

咸了

Ziyech買唔買得過

買到先算

Nicola Innocentin, who is a renowned Turkish football agent and expert on Cengiz Under:

"A few months ago, Arsenal and Tottenham asked for information: it will be interesting to see if in the coming weeks there will be a decisive thrust."

[@tribalfootball]

牙皮要做dm界新星了

綠帽光世界第一

yes
我pro club踢防中的

綠llm